睇套戲，冇咗個背囊

唉，自己一個去粉嶺mcl睇戲
完場唔記得拎個背囊，相隔兩分鐘都冇
咁就俾人偷走咗

去問下d職員先啦

問咗喇

你睇多幾場戲走前再放低個背囊引個察仔出黎